{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 CAFE 72 (카페 72)"
    },
    "text": "2019年6月GRANDOPEN!!待ってくださってありがとうございます。スユ市場の路地で唯一新築された「Cafe72ホテル」です。最新ブティックスタイルのインテリアとプレミアムインターネットカフェ級仕様、2019最新家電、寝具類が備えられており、今まで経験したことのない快適さを享受できる場所です。愛しているならカフェ72~ありがとうございます。宿泊施設は総客室数26個です。近くの電車の駅としては、4号線弥阿駅、牛耳新設三養駅、4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。客室防音設置完了イベント風船禁止です壁紙が剥がれます。現在流行しているウイルスコロナウイルスに備えて、毎日防疫および消毒を行っています。2人1客室は原則であり、3人から入室できません。違反した場合、強制退室措置で払い戻しできませんので、必ず！守ってください。[宿泊後、人が変わる出入りは絶対禁止であり、違反した場合は退室措置となります。]宿泊施設の利用案内駐車はバレットパーキングいたします。1客室1台目で、1客室2人宿泊を原則としますpc/tv連動できません車は入室時間に合わせて駐車可能です。(先駐車不可能)テレビ再視聴映画シネホテル映画館の設置時間超過&時間追加の場合は1万ウォンです他の予約のお客様のために退室時間を守ってください一日休むのに不便なところがないように最善を尽くしますすべての入室お客様身分証明書の確認[同行者の方を含む]未然に事故防止のため、入室の際に予約者の方ご本人/同行の方にみんな身分証明書の確認を要請しています。これはヤノルジャすぐ予約で行われた予約であっても、これに関係なくチェックイン時に身分証明書を表示しない場合、入室拒否が可能であり、これによる払い戻し措置はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "このホテルはCafe72ホテルという名前です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは最新ブティックスタイルのインテリアとプレミアムインターネットカフェ級仕様、2019最新家電、寝具類が備えられており、快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車の駅としては、4号線弥阿駅、牛耳新設三養駅、4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "現在流行しているウイルスコロナウイルスに備えて、毎日防疫および消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "1客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "2人まで宿泊できます。3人以上の宿泊は原則禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊後、他の人が出入りすることはできますか？",
            "answer": "宿泊後、他の人が出入りすることは絶対に禁止されています。違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はバレットパーキングがあります。1客室につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "テレビは利用できますか？",
            "answer": "テレビは利用できますが、PCやTVの連動はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は他のお客様のために厳守していただくため、時間超過や時間追加の場合は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、すべての入室お客様（同行者も含む）の身分証明書の確認を行っています。これは事故防止のための措置です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 453
    }
}